報過英國醫科入

小弟17 Dse想報英國醫科18 entry但喺UKCAT好廢, SJ果part重喺得 level 4 想問大家ucas推薦報邊幾間,喺咪只可以報overall 野雞果啲大學？

好難入

求各位Ching比建議小弟

Push

推

放棄

入唔到架喇

點解好難入？

你無英國passport 點解要收你？ Afterall 英國醫科d fuding 係 nhs 出， 咁有得揀都俾個英國人先啦

不如去歐洲讀啦